A.F.K. es una sigla proveniente de la frase en inglés "Away From Keyboard", significando esto "Lejos del Teclado". Se suele usar en los chats o juegos online para alertar a los demás, de forma rápida, que la persona se encuentra lejos de la máquina y no puede contestar.